（敏感）有冇人做過致敏原測試？

搵到個網有列表價錢

測過既巴打
想問下係邊到測 同埋測唔測到致敏原？

lm 想知

主要想知自己食左ｄ咩會敏感
係西醫角度唔食得

佢有分 皮膚斑貼 同抽血 兩種

lm

兩種都做晒最好

皮膚係環境敏感
例如花熠分，塵，蟲

抽血係食物敏感
例如牛奶，蛋白，花生

抽血 要 $5800（150種）
再貼埋皮膚 $5000 (65 種)

貴到

神農嘗百草

抽血 搵過幾間2至3 千就有。。
5800相比下就太貴了

邊洗咁貴

做最常見果啲就得

你指2至3千都算太貴？ 如果再平少少邊到有？

係5千幾一次太貴
加埋就差唔多

質素係咪一樣先
esd買果d好hea

btw 有冇人係醫院入面做過test

抽血同貼塊野落皮膚個隻都做過
Total 五千幾六千左右

留名求推介

沒用唔準嫁 ，份報告話我對酵母敏感，但自己經驗係食麵包完全無事。
有皮膚病做運動出汗最實際

貼果隻夏天唔做得
因為唔可以沖涼